【鯨大】鯨大好多人圍住幾個類似professor既人

企係度睇左好耐都聽唔清楚講緊乜，有冇鯨大友講一講比我知做緊乜 嗰幾條友邊個嚟？

推

校長

尋晚獅子狗單嘢